所有真香港人全部同我入黎

發現好多人完全唔識唱或淨喺識少少
香港國歌 聽熟佢

《願榮光歸香港》

已經日日聽

Up

仆街聽第二次已經喊左出黎
要你地陪我一齊喊

1/10

2/10

31/0

4/10

自推5/10

6/10

何以 這土地 淚再流

22:00

光復香港 時代革命

7/10

十點太古唱國歌呀仲唔聽熟啲

8/10

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

9/10

10/10